[公投]我憨鳩啲定我個朋友憨鳩啲

頭先同個 friend 食完下午茶，每人要俾39蚊，張單夾埋78蚊，各俾40蚊，我個 friend 話佢俾一蚊我，我俾一蚊佢，我笑咗。
個friend 問我笑乜，佢話呢個係資產轉移，其實我多左一蚊，叫我俾返一蚊佢，但我覺得我應該俾佢一蚊，埋完單，我拎返兩蚊。
我同佢係度嗌交，佢嗌到着晒火，拍枱走咗

我想問下係我錯定佢錯？

最後，五大訴求，缺一不可

你特登考鳩佢 定 你都係憨鳩
你直接比返兩蚊佢 咪乜事都冇

結論 兩個都on9

佢提議先 所以我信咗佢 佢話因為我地都要找一蚊 咁就找左錢

好撚多fd 成日係自己袋再拎多錢出黎找
a:42 b:47
total:89
每人拎50出黎
100-89= 11(找返10+1)
b 再拎2蚊出黎 之後叫我比3蚊(2+1)佢

所以 我諗緊我個friend 做乜發脾氣 我以為係我自己錯

如果話埋單後，你俾咗$1佢，你袋找番既$2，咁條數無錯啊。不過你frd on9計錯數，你就on9解釋唔到。

而佢話俾$1你，你俾番$1佢已經on9咗，因為佢應該係收找番黎既$2，而唔係問你攞$1

係埋單前 所以我好奇係我錯定佢錯 互俾一蚊係friend 提議 佢話我應該跟佢個建議 我信任個friend 就跟咗 但我諗諗下 又好似唔對路

所以你俾咗$40, 你frd俾既只有$38兩個都99地，打和